咩係朋友？

論朋友 人大左就發現三觀好重要
大家目標唔同 好難做到志同道合

成日都好想問呢個問題

有得利用=朋友

三觀？你都係適宜去微博搵朋友

有價值
不過呢個價值唔係物質上嘅價值
係指透過同對方交流有所得益或者填充情感上嘅空缺

不過人大左好多時做朋友都係利益行先
所以有種感覺自己好似一個condom咁
冇價值就會冇人搵自己

原本9月開學識左堆 依家唔洗返學收哂皮

除左識左好耐個啲

lol 小女不才敬請見諒其實有咩問題

有時唔想同啲只係識得吃喝玩樂嘅人做朋友 係咪我太現實

依個真condom
就好似返學要做project咁 啲人都係想同啲叻嘅人一組

大學就係社會嘅縮影
不過有時都唔係三觀一樣先做到朋友
絲打而加係學校識唔到人？

屌，我都係。

無朋友

覺得大學d人好難熟

都識都好多 但唔可以話交心個種 返學先會傾計食飯上堂 依家唔洗返學對依份友誼好感慨

好少聯絡 得sc有草火

ching有冇試下主動少少

岩啊 個個後面都有堆老死fd係到

而加要搵交心嘅朋友真係幾難
我而加班best frd都係大學入邊識番黎
可能大家之前日日對夜夜對

番工有冇識到啲差唔多年紀嘅同事
可以交心啊？

點知可唔可以交心啊

依家先yr1啊

一齊經歷過好多野？

我果時year1同我啲同學都唔係度太熟
但可能因為大家四年一齊經歷左好多野
大家又去左幾次旅行
而加真係frd左好多
所以樓主又唔洗咁擔心嘅
參加多啲學校嘅活動？

我冇朋友